關於今日記者會

好希望各位傳媒今日唔好俾啲警察講野，直接質問尋日佢地處理手法，因為實在太過份了

推

我覺得全部記者背住佢地
不發問任何問題
不出任何政府發佈
等佢地冇機會做show

唔撚重要, 咪又係話示威暴力
其他全部未有資料
香港人醒啦,企出黎啦

甚至一齊唔出席新聞發布會
等佢乜都做唔到
和理非